
                      Esta película no es lo que tanto prometía Marvel.
Sinceramente la actriz no encaja con el personaje una pésima trama y una forzada propaganda que terminó decepcionando al público.
Espero que ella no tenga tanta participación en End Game para que no dañe ésta saga final.
        
            